{"translation-revision-date":"2022-04-15 06:34:25+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Get %s to unlock social previews!":["Obtingueu %s per desbloquejar previsualitzacions socials!"],"Want to see how your content will look when it\u2019s shared on %s?":["Voleu veure com es veur\u00e0 el vostre contingut quan es comparteixi a %s?"],"Read more about Schema.":["Llegiu m\u00e9s sobre Schema."],"Schema analysis:":["An\u00e0lisi de l'esquema:"],"Select image":["Seleccioneu una imatge"],"Check out %s!":["Mireu el %s!"],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Voleu poder afegir aquestes frases clau relacionades a l'an\u00e0lisi del %s perqu\u00e8 pugueu optimitzar, encara m\u00e9s, el vostre contingut?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Hem trobat un problema en intentar obtenir frases clau relacionades. Torneu a intentar-ho m\u00e9s tard."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de 4 frases clau relacionades. Podeu canviar o eliminar frases clau relacionades a les caixes meta del %s o a la barra lateral."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Espereu mentre el %1$s es connecta al %2$s per obtenir les frases clau relacionades..."],"Upgrade your %s plan":["Milloreu el vostre pla del %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Heu assolit el l\u00edmit de sol\u00b7licituds per avui. Torneu a provar-ho dem\u00e0 o milloreu el pla del %s."],"Last month":["El mes passat"],"Two months ago":["Fa dos mesos"],"Three months ago":["Fa tres mesos"],"Four months ago":["Fa quatre mesos"],"Five months ago":["Fa cinc mesos"],"Six months ago":["Fa sis mesos"],"Seven months ago":["Fa set mesos"],"Eight months ago":["Fa vuit mesos"],"Nine months ago":["Fa nou mesos"],"Ten months ago":["Fa deu mesos"],"Eleven months ago":["Fa onze mesos"],"Twelve months ago":["Fa dotze mesos"],"Get more insights at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volum de la frase clau els darrers dotze mesos en una escala del 0 al 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la tend\u00e8ncia de les frases clau relacionades"],"Trend":["Tend\u00e8ncia"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre el volum de les frases clau relacionades"],"Volume":["Volum"],"Related keyphrase":["Paraula clau relacionada"],"Select country":["Seleccioneu un pa\u00eds"],"Show results for:":["Mostra els resultats de:"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Ho sentim, no hi ha dades disponibles per a aquesta combinaci\u00f3 de paraules clau\/pa\u00eds."],"The number of headers and header labels don't match.":["El nombre de cap\u00e7aleres i etiquetes de cap\u00e7alera no coincideix."],"Twitter preview":["Vista pr\u00e8via del Twitter"],"Facebook preview":["Vista pr\u00e8via del Facebook"],"Return to your %s":["Torna a %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Assegureu-vos de desar les %s perqu\u00e8 els canvis tinguin efecte"],"Default for %1$s (%2$s)":["Per defecte per a %1$s (%2$s)"],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Aix\u00f2 ajuda els motors de cerca a entendre millor el lloc web i el seu contingut. Podeu canviar algunes de les prefer\u00e8ncies a continuaci\u00f3. "],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["El Yoast SEO descriu autom\u00e0ticament les p\u00e0gines utilitzant schema.org"],"Article type":["Tipus d'article"],"Page type":["Tipus de p\u00e0gina"],"Learn more about page or content types":["Apreneu m\u00e9s sobre els tipus de p\u00e0gina o de contingut"],"What type of page or content is this?":["Quin tipus de p\u00e0gina o contingut \u00e9s aquest?"],"Learn more about structured data with Schema.org":["Apreneu m\u00e9s sobre les dades estructurades amb Schema.org"],"You can change the default type for %1$s in your %2$sSearch Appearance Settings%3$s.":["Podeu canviar el tipus per defecte per a %1$s a la %2$sConfiguraci\u00f3 d'aparen\u00e7a en el cercador%3$s."],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["En desar, aquest par\u00e0metre s'aplicar\u00e0 a totes les %1$s. Les %1$s que s'han configurat manualment romandran sense canvis.","En desar, aquest par\u00e0metre s'aplicar\u00e0 a totes les %1$s. Les %1$s que s'han configurat manualment romandran sense canvis."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["Trieu com haurien de descriure's les %1$s per defecte en el marcat de schema.org del lloc web. Podru canviar la configuraci\u00f3 d'aquests par\u00e0metres per a cada %1$s."],"Learn more about the schema settings":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre les opcions de schema.org "],"Schema settings":["Configuraci\u00f3 de Schema"],"Default Article type":["Tipus d'article predeterminat"],"Default Page type":["Tipus de p\u00e0gina per defecte"],"%s preview":["Vista pr\u00e8via del %s"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"This is a sponsored link or advert (mark as %1$ssponsored%2$s)%3$s":["Aquest \u00e9s un enlla\u00e7 promocionat o de publicitat (marcal com a %1$spatrocinat%2$s)%3$s"],"Search engines should ignore this link (mark as %1$snofollow%2$s)%3$s":["Els motors de cerca haurien d'ignorar aquest enlla\u00e7 (marcat com a %1$snofollow%2$s)%3$s"],"Learn more about marking a link as nofollow or sponsored.":["Apreneu m\u00e9s sobre els enlla\u00e7os marcats com a nofollow o patrocinats."],"Link inserted.":["S'ha inserit l'enlla\u00e7."],"Link edited.":["S'ha editat l'enlla\u00e7."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Atenci\u00f3: l'enlla\u00e7 s'ha inserit per\u00f2 pot tenir errors. Comproveu-lo."],"Link":["Enlla\u00e7"],"Unlink":["Desenlla\u00e7a"],"Link removed.":["S'ha suprimit l'enlla\u00e7."],"Please upgrade your WordPress version or install the Gutenberg plugin to get this %1$s feature.":["Actualitzeu la vostra versi\u00f3 del WordPress o instal\u00b7leu el plugin del Gutenberg per obtenir aquesta funci\u00f3 del %1$s."],"Marking links with nofollow\/sponsored has been disabled for WordPress installs < 5.4.":["Marcar enlla\u00e7os amb nofollow\/sponsored s'ha desactivat per a instal\u00b7lacions de WordPress inferiors a la 5.4."],"No focus keyword was entered":["No s'ha introdu\u00eft cap paraula clau."],"We've analyzed your post. There is still room for improvement!":["Hem analitzat la vostra entrada. Encara hi ha marge de millora!"],"We've analyzed your post. Everything looks good. Well done!":["Hem analitzat la vostra entrada. Tot sembla b\u00e9. Ben fet!"],"Share your post!":["Compartiu l'entrada!"],"Improve your post with Yoast SEO":["Milloreu l'entrada amb el Yoast SEO"],"SEO analysis:":["An\u00e0lisi SEO:"],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-index a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Si b\u00e9 podeu definir el par\u00e0metre dels meta robots aqu\u00ed, la configuraci\u00f3 global del lloc a la secci\u00f3 de privacitat l'ha definit com a no indexable i, per tant, els canvis que feu aqu\u00ed no tindran cap efecte."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els URL a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre del t\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3 a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre par\u00e0metres avan\u00e7ats dels meta robots a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-follow a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Should search engines follow links on this %s":["Haurien els motors de cerca seguir els enlla\u00e7os en %s"],"Google preview":["Vista pr\u00e8via del Google"],"Schema":["Esquema"],"Keyphrase":["Frase clau"],"Readability analysis:":["An\u00e0lisi de lectura:"],"%d day":["%d dia","%d dies"],"%s (current default for %s)":["%s (valor predeterminat actual per a %s)"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Voleu permetre als motors de cerca mostrar %s als resultats de de la cerca?"],"(Opens in a new browser tab)":["(S'obre en una nova pestanya del navegador)"],"Good SEO score":["Bona puntuaci\u00f3 SEO"],"OK SEO score":["Puntuaci\u00f3 SEO acceptable"],"Feedback":["Suggeriments"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Afegiu una descripci\u00f3 meta editant la previsualitzaci\u00f3 inferior."],"No":["No"],"Yes":["S\u00ed"],"Needs improvement":["Necessita millorar"],"Yoast SEO":["Yoast SEO"],"Good":["Bo"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"OK":["D'acord"],"Canonical URL":["URL can\u00f2nic"],"Breadcrumbs Title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3"],"No Snippet":["No Snippet"],"No Archive":["No arxives"],"No Image Index":["No indexes imatges"],"Meta robots advanced":["Meta Robots avan\u00e7at"],"View":["Visualitza"],"Advanced":["Avan\u00e7at"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/block-editor.js"}}