{"translation-revision-date":"2022-04-05 08:28:40+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Tracking the ranking position...":["Urm\u0103resc pozi\u021bia de clasare..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["Ceva nu a mers bine \u00een timpul urm\u0103ririi pozi\u021biei pe care o ocup\u0103 pagina ta. Te rog re\u00eencearc\u0103 mai t\u00e2rziu."],"reconnect to %s":["reconecteaz\u0103-te la %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Se pare c\u0103 ceva nu a mers bine la preluarea datelor de pe site-ul t\u0103u. Te rog %s \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["\u00cenainte de a urm\u0103ri performan\u021bele SEO, asigur\u0103-te c\u0103 ai stabilit titlul articolului \u0219i l-ai salvat ca ciorn\u0103 sau c\u0103 ai stabilit manual descriptorul articolului."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["Nu ai setat nicio fraz\u0103 cheie. Stabile\u0219te mai \u00eent\u00e2i o fraz\u0103 cheie."],"upgrade your %s plan":["actualizeaz\u0103-\u021bi planul %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Ai ajuns la num\u0103rul maxim de %d fraze cheie pe care le po\u021bi ad\u0103uga \u00een contul t\u0103u Wincher. Dac\u0103 vrei s\u0103 adaugi mai multe fraze cheie, te rog %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Cu %1$s, po\u021bi urm\u0103ri pozi\u021bia pe care o ocup\u0103 pagina ta \u00een rezultatele de c\u0103utare pe baza frazei (frazelor) tale cheie. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["\u00cen prezent, %s urm\u0103re\u0219te pozi\u021bia pe care o ocup\u0103 pagina ta \u00een clasamentele motoarelor de c\u0103utare. S-ar putea s\u0103 dureze c\u00e2teva minute. Te rog a\u0219teapt\u0103 sau revino mai t\u00e2rziu."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["Te-ai conectat cu succes la %s! Acum po\u021bi urm\u0103ri performan\u021bele SEO pentru frazele cheie din aceast\u0103 pagin\u0103."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Cite\u0219te mai multe despre urm\u0103rirea frazelor cheie cu Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["Urm\u0103rirea automat\u0103 a frazelor cheie este activat\u0103. Frazele tale cheie vor fi urm\u0103rite automat de %s c\u00e2nd publici articole."],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Pozi\u021bia frazei cheie \u00een ultimele 90 de zile, pe o scar\u0103 de la 0 la 100."],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Po\u021bi activa\/dezactiva urm\u0103rirea performan\u021belor SEO pentru fiecare fraz\u0103 cheie de mai jos."],"Learn more about the SEO performance feature.":["Afl\u0103 mai multe despre func\u021bionalitatea performan\u021b\u0103 SEO."],"SEO performance":["Performan\u021b\u0103 SEO"],"Connect with %s":["Conecteaz\u0103-te cu %s"],"* focus keyphrase":["* fraz\u0103 cheie"],"Get more insights over at %s":["Ai mai multe informa\u021bii la %s"],"Position over time":["Pozi\u021bie \u00een decursul timpului"],"Position":["Pozi\u021bie"],"Tracking":["Urm\u0103rire"],"Select image":["Selecteaz\u0103 o imagine"],"Check out %s!":["Vezi %s!"],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Vrei s\u0103 adaugi aceste fraze cheie similare \u00een analiza %s ca s\u0103 po\u021bi s\u0103-\u021bi optimizezi \u0219i mai mult con\u021binutul?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Am \u00eent\u00e2mpinat o problem\u0103 la \u00eencercarea de a ob\u021bine frazele cheie similare. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Ai atins num\u0103rul maxim de 4 fraze cheie similare. Po\u021bi modifica sau \u00eenl\u0103tura frazele cheie similare \u00een caseta meta sau bara lateral\u0103 %s."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Te rog a\u0219teapt\u0103 p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd %1$s se conecteaz\u0103 la %2$s pentru a ob\u021bine fraze cheie similare..."],"Upgrade your %s plan":["Actualizeaz\u0103-\u021bi planul %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Ai atins limita de cereri pentru azi. \u00centoarce-te m\u00e2ine sau actualizeaz\u0103-\u021bi planul la %s."],"Last month":["Luna trecut\u0103"],"Two months ago":["Acum dou\u0103 luni"],"Three months ago":["Acum trei luni"],"Four months ago":["Acum patru luni"],"Five months ago":["Acum cinci luni"],"Six months ago":["Acum \u0219ase luni"],"Seven months ago":["Acum \u0219apte luni"],"Eight months ago":["Acum opt luni"],"Nine months ago":["Acum nou\u0103 luni"],"Ten months ago":["Acum zece luni"],"Eleven months ago":["Acum unsprezece luni"],"Twelve months ago":["Acum dou\u0103sprezece luni"],"Get more insights at %s":["Ai mai multe informa\u021bii la %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volumul de fraze cheie similare din ultimele 12 luni, pe o scar\u0103 de la 0 la 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Afl\u0103 mai multe despre tendin\u021ba frazelor cheie similare"],"Trend":["Tendin\u021b\u0103"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Afl\u0103 mai multe despre volumul de fraze cheie similare"],"Volume":["Volum"],"Related keyphrase":["Fraz\u0103 cheie similar\u0103"],"Select country":["Selecteaz\u0103 \u021bara"],"Show results for:":["Arat\u0103 rezultatele pentru:"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Regret, nu sunt date disponibile pentru aceast\u0103 fraz\u0103 cheie\/\u021bar\u0103."],"The number of headers and header labels don't match.":["Num\u0103rul de anteturi \u0219i etichete de antet nu este identic."],"Return to your %s":["\u00centoarce-te la %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Pentru ca modific\u0103rile s\u0103 aib\u0103 efect, asigur\u0103-te c\u0103 salvezi %s."],"Keyphrase":["Fraz\u0103 cheie"],"%d day":["O zi","%d zile","%d de zile"],"Good SEO score":["Punctaj SEO bun"],"OK SEO score":["Punctaj SEO OK"],"Feedback":["Impresii"],"Needs improvement":["Necesit\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bire"],"Good":["bun"],"OK":["OK"],"View":["Vezi"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/editor-modules.js"}}