{"translation-revision-date":"2022-04-05 16:02:28+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Tracking the ranking position...":["Rastrexando o posto no posicionamento..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["Algo sa\u00edu mal ao rastrexar o(s) posto(s) de posicionamento da t\u00faa p\u00e1xina. Por favor, int\u00e9ntao de novo m\u00e1is tarde."],"reconnect to %s":["reconectar a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Parece que algo sa\u00edu mal ao recuperar os datos da t\u00faa web. Por favor, %s e int\u00e9ntao de novo."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["Antes de que poidas rastrexar o rendemento SEO, aseg\u00farate de definir o t\u00edtulo da entrada e g\u00e1rdao como borrador, ou de editar manualmente o slug da entrada."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["Non se estableceu ningunha frase clave. Por favor, establece primeiro unha frase clave."],"upgrade your %s plan":["actualiza o teu plan de %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Chegaches \u00e1 cantidade m\u00e1xima de %d frases clave que podes engadir \u00e1 t\u00faa conta de Wincher. Se queres engadir m\u00e1is frases clave, por favor, %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Con %1$s podes rastrexar o posto de posicionamento da t\u00faa p\u00e1xina nos resultados da busca, baseados na(s) t\u00faa(s) frase(s) clave. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["%s est\u00e1 actualmente rastrexando o(s) posto(s) de posicionamento da t\u00faa p\u00e1xina. Isto poder\u00eda levar uns cantos minutos. Por favor, espera ou compr\u00f3bao de novo m\u00e1is tarde."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["Conect\u00e1cheste correctamente a %s! Agora podes rastrexar o rendemento SEO da(s) frase(s) clave desta p\u00e1xina."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Le m\u00e1is sobre o seguimento de frases clave con Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["O seguimento autom\u00e1tico de frases clave est\u00e1 activo. A(s) t\u00faa(s) frase(s) clave rastrearaas automaticamente %s cando publiques a t\u00faa entrada. "],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["A posici\u00f3n da frase clave nos \u00faltimos 90 d\u00edas nunha escala de 0 a 100."],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Podes activar\/desactivar abaixo o rendemento SEO de cada frase clave."],"Learn more about the SEO performance feature.":["Aprende m\u00e1is sobre a caracter\u00edstica de rendemento SEO."],"SEO performance":["Rendemento SEO"],"Connect with %s":["Conectar con %s"],"* focus keyphrase":["* frase clave obxectivo"],"Get more insights over at %s":["Consigue m\u00e1is estat\u00edsticas en %s"],"Position over time":["Posto ao longo do tempo"],"Position":["Posici\u00f3n"],"Tracking":["Seguimento"],"Select image":["Seleccionar imaxe"],"Check out %s!":["Proba %s!"],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Gustar\u00edache porder engadir estas frases relacionadas \u00e1 an\u00e1lise de %s para poder optimizar o teu contido a\u00ednda m\u00e1is?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Encontramos un problema ao trarar de obter as frases clave relacionadas. Por favor, int\u00e9ntao de novo m\u00e1is tarde."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Acadaches a cantidade m\u00e1xima de 4 frases clave relacionadas. Podes cambiar ou eliminar frases clave relacionadas na caixa meta ou na barra lateral de %s."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Por favor, espera mentres %1$s se conecta a %2$s para obter frases clave relacionadas..."],"Upgrade your %s plan":["Actualiza o teu plan de %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Acadaches o teu l\u00edmite de petici\u00f3ns de hoxe. Volve ma\u00f1\u00e1 ou actualiza o teu plan en %s."],"Last month":["\u00daltimo mes"],"Two months ago":["Hai dous meses"],"Three months ago":["Hai tres meses"],"Four months ago":["Hai catro meses"],"Five months ago":["Hai cinco meses"],"Six months ago":["Hai seis meses"],"Seven months ago":["Hai sete meses"],"Eight months ago":["Hai oito meses"],"Nine months ago":["Hai nove meses"],"Ten months ago":["Hai dez meses"],"Eleven months ago":["Hai once meses"],"Twelve months ago":["Hai doce meses"],"Get more insights at %s":["Consigue m\u00e1is estat\u00edsticas en %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volume de frases clave durante os \u00faltimos 12 meses nunha escala de 0 a 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Aprende m\u00e1is sobre as tendencias en frases clave relacionadas"],"Trend":["Tendencias"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Aprende m\u00e1is sobre o volume de frases clave relacionadas"],"Volume":["Volume"],"Related keyphrase":["Frase clave relacionada"],"Select country":["Seleccionar pa\u00eds"],"Show results for:":["Amosar resultados para:"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["S\u00edntoo, non hai ning\u00fan dato dispo\u00f1ible para esa combinaci\u00f3n de frase clave\/pa\u00eds."],"The number of headers and header labels don't match.":["O n\u00famero de cabeceiras e etiquetas de cabeceiras non coincide"],"Return to your %s":["Volver ao teu %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Aseg\u00farate de ter gardado a %s para que te\u00f1an efecto os cambios"],"Keyphrase":["Frase clave"],"%d day":["%d dia","%d dias"],"Good SEO score":["Cualificaci\u00f3n SEO boa"],"OK SEO score":["Puntuaci\u00f3n SEO aceptable"],"Feedback":["Feedback"],"Needs improvement":["Necesita melloras"],"Good":["Bo"],"OK":["OK"],"View":["Ver"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/editor-modules.js"}}