{"translation-revision-date":"2022-04-05 08:28:40+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Tracking the ranking position...":["Urm\u0103resc pozi\u021bia de clasare..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["Ceva nu a mers bine \u00een timpul urm\u0103ririi pozi\u021biei pe care o ocup\u0103 pagina ta. Te rog re\u00eencearc\u0103 mai t\u00e2rziu."],"reconnect to %s":["reconecteaz\u0103-te la %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Se pare c\u0103 ceva nu a mers bine la preluarea datelor de pe site-ul t\u0103u. Te rog %s \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["\u00cenainte de a urm\u0103ri performan\u021bele SEO, asigur\u0103-te c\u0103 ai stabilit titlul articolului \u0219i l-ai salvat ca ciorn\u0103 sau c\u0103 ai stabilit manual descriptorul articolului."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["Nu ai setat nicio fraz\u0103 cheie. Stabile\u0219te mai \u00eent\u00e2i o fraz\u0103 cheie."],"upgrade your %s plan":["actualizeaz\u0103-\u021bi planul %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Ai ajuns la num\u0103rul maxim de %d fraze cheie pe care le po\u021bi ad\u0103uga \u00een contul t\u0103u Wincher. Dac\u0103 vrei s\u0103 adaugi mai multe fraze cheie, te rog %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Cu %1$s, po\u021bi urm\u0103ri pozi\u021bia pe care o ocup\u0103 pagina ta \u00een rezultatele de c\u0103utare pe baza frazei (frazelor) tale cheie. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["\u00cen prezent, %s urm\u0103re\u0219te pozi\u021bia pe care o ocup\u0103 pagina ta \u00een clasamentele motoarelor de c\u0103utare. S-ar putea s\u0103 dureze c\u00e2teva minute. Te rog a\u0219teapt\u0103 sau revino mai t\u00e2rziu."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["Te-ai conectat cu succes la %s! Acum po\u021bi urm\u0103ri performan\u021bele SEO pentru frazele cheie din aceast\u0103 pagin\u0103."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Cite\u0219te mai multe despre urm\u0103rirea frazelor cheie cu Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["Urm\u0103rirea automat\u0103 a frazelor cheie este activat\u0103. Frazele tale cheie vor fi urm\u0103rite automat de %s c\u00e2nd publici articole."],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Pozi\u021bia frazei cheie \u00een ultimele 90 de zile, pe o scar\u0103 de la 0 la 100."],"Track SEO performance":["Urm\u0103re\u0219te performan\u021ba SEO"],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Po\u021bi activa\/dezactiva urm\u0103rirea performan\u021belor SEO pentru fiecare fraz\u0103 cheie de mai jos."],"Learn more about the SEO performance feature.":["Afl\u0103 mai multe despre func\u021bionalitatea performan\u021b\u0103 SEO."],"SEO performance":["Performan\u021b\u0103 SEO"],"Connect with %s":["Conecteaz\u0103-te cu %s"],"* focus keyphrase":["* fraz\u0103 cheie"],"Get more insights over at %s":["Ai mai multe informa\u021bii la %s"],"Position over time":["Pozi\u021bie \u00een decursul timpului"],"Position":["Pozi\u021bie"],"Tracking":["Urm\u0103rire"],"Get %s to unlock social previews!":["Ia %s pentru a debloca previzualiz\u0103rile pe re\u021belele sociale!"],"Want to see how your content will look when it\u2019s shared on %s?":["Vrei s\u0103 vezi cum va ar\u0103ta con\u021binutul t\u0103u c\u00e2nd este partajat pe %s?"],"Read more about Schema.":["Cite\u0219te mai multe despre schem\u0103."],"Select image":["Selecteaz\u0103 o imagine"],"Check out %s!":["Vezi %s!"],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Vrei s\u0103 adaugi aceste fraze cheie similare \u00een analiza %s ca s\u0103 po\u021bi s\u0103-\u021bi optimizezi \u0219i mai mult con\u021binutul?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Am \u00eent\u00e2mpinat o problem\u0103 la \u00eencercarea de a ob\u021bine frazele cheie similare. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Ai atins num\u0103rul maxim de 4 fraze cheie similare. Po\u021bi modifica sau \u00eenl\u0103tura frazele cheie similare \u00een caseta meta sau bara lateral\u0103 %s."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Te rog a\u0219teapt\u0103 p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd %1$s se conecteaz\u0103 la %2$s pentru a ob\u021bine fraze cheie similare..."],"Upgrade your %s plan":["Actualizeaz\u0103-\u021bi planul %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Ai atins limita de cereri pentru azi. \u00centoarce-te m\u00e2ine sau actualizeaz\u0103-\u021bi planul la %s."],"Last month":["Luna trecut\u0103"],"Two months ago":["Acum dou\u0103 luni"],"Three months ago":["Acum trei luni"],"Four months ago":["Acum patru luni"],"Five months ago":["Acum cinci luni"],"Six months ago":["Acum \u0219ase luni"],"Seven months ago":["Acum \u0219apte luni"],"Eight months ago":["Acum opt luni"],"Nine months ago":["Acum nou\u0103 luni"],"Ten months ago":["Acum zece luni"],"Eleven months ago":["Acum unsprezece luni"],"Twelve months ago":["Acum dou\u0103sprezece luni"],"Get more insights at %s":["Ai mai multe informa\u021bii la %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volumul de fraze cheie similare din ultimele 12 luni, pe o scar\u0103 de la 0 la 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Afl\u0103 mai multe despre tendin\u021ba frazelor cheie similare"],"Trend":["Tendin\u021b\u0103"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Afl\u0103 mai multe despre volumul de fraze cheie similare"],"Volume":["Volum"],"Related keyphrase":["Fraz\u0103 cheie similar\u0103"],"Select country":["Selecteaz\u0103 \u021bara"],"Show results for:":["Arat\u0103 rezultatele pentru:"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Regret, nu sunt date disponibile pentru aceast\u0103 fraz\u0103 cheie\/\u021bar\u0103."],"The number of headers and header labels don't match.":["Num\u0103rul de anteturi \u0219i etichete de antet nu este identic."],"Default for %1$s (%2$s)":["Implicit pentru %1$s (%2$s)"],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Acest lucru ajut\u0103 motoarele de c\u0103utare s\u0103-\u021bi \u00een\u021beleag\u0103 site-ul \u0219i con\u021binutul. Po\u021bi modifica mai jos unele set\u0103ri pentru aceast\u0103 pagin\u0103."],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["Yoast SEO \u00ee\u021bi descrie automat paginile folosind Schema.org"],"Article type":["Tip de articol"],"Page type":["Tip de pagin\u0103"],"Learn more about page or content types":["Afl\u0103 mai mult despre tipuri de pagin\u0103 sau tipuri de con\u021binut"],"What type of page or content is this?":["Ce tip de pagin\u0103 este aceasta sau ce tip de con\u021binut este acesta?"],"Learn more about structured data with Schema.org":["Afl\u0103 mai multe despre datele structurate cu Schema.org"],"You can change the default type for %1$s in your %2$sSearch Appearance Settings%3$s.":["Po\u021bi modifica tipul implicit pentru %1$s \u00een set\u0103rile %2$sAspect \u00een c\u0103utare%3$s."],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["La salvare, aceast\u0103 setare se va aplica tuturor %1$s. %1$s care sunt configurate manual vor r\u0103m\u00e2ne neatinse.","La salvare, aceste set\u0103ri se vor aplica tuturor %1$s. %1$s care sunt configurate manual vor r\u0103m\u00e2ne neatinse.","La salvare, aceste set\u0103ri se vor aplica tuturor %1$s. %1$s care sunt configurate manual vor r\u0103m\u00e2ne neatinse."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["Alege cum trebuie s\u0103 fie descrise implicit %1$s \u00een markup-ul schema.org al site-ului. Po\u021bi modifica aceste set\u0103ri pentru %1$s singulare."],"Learn more about the schema settings":["Afl\u0103 mai multe despre set\u0103ri Schema"],"Schema settings":["Set\u0103ri Schema"],"Default Article type":["Tip de articol implicit"],"Default Page type":["Tip de pagin\u0103 implicit"],"%s preview":["Previzualizare %s"],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["Afl\u0103 mai multe despre setarea f\u0103r\u0103 indexare pe pagina noastr\u0103 pentru ajutor."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Chiar dac\u0103 po\u021bi stabili aici set\u0103rile pentru meta robots, \u00eentreg site-ul este setat la f\u0103r\u0103 indexare \u00een set\u0103rile globale de confiden\u021bialitate, deci aceste set\u0103ri nu vor avea efect."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["Afl\u0103 mai multe despre URL-urile canonice pe pagina noastr\u0103 pentru ajutor."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["Afl\u0103 mai multe despre setarea titlurilor firimiturilor pe pagina noastr\u0103 pentru ajutor."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["Afl\u0103 mai multe despre set\u0103rile avansate pentru meta robots pe pagina noastr\u0103 pentru ajutor."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["Afl\u0103 mai multe despre setarea f\u0103r\u0103 urm\u0103rire pe pagina noastr\u0103 pentru ajutor."],"Should search engines follow links on this %s":["Ar trebui ca motoarele de c\u0103utare s\u0103 urm\u0103reasc\u0103 leg\u0103turile la acest %s"],"Google preview":["Previzualizare Google"],"Keyphrase":["Fraz\u0103 cheie"],"%d day":["O zi","%d zile","%d de zile"],"%s (current default for %s)":["%s (acum implicite pentru %s)"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Permi\u021bi motoarelor de c\u0103utare s\u0103 arate acest %s \u00een rezultatele c\u0103ut\u0103rii?"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Te rog furnizeaz\u0103 o descriere meta prin editarea fragmentului de mai jos."],"No":["Nu"],"Yes":["Da"],"Canonical URL":["URL canonic"],"Breadcrumbs Title":["Titlu firimituri"],"No Snippet":["F\u0103r\u0103 fragment"],"No Archive":["Nicio arhiv\u0103"],"No Image Index":["Imagini f\u0103r\u0103 indexare"],"Meta robots advanced":["Meta robots avansat"],"View":["Vezi"],"Advanced":["Avansat"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/classic-editor.js"}}