{"translation-revision-date":"2022-04-05 16:02:28+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Your %s account does not contain any keyphrases for this website yet. You can track keyphrases by using the \"Track SEO Performance\" button in the post editor.":["A t\u00faa conta de %s a\u00ednda non cont\u00e9n ningunha frase clave para esta web. Podes rastrexar frases clave usando o bot\u00f3n de \u00abRastrexar o rendemento SEO\u00bb do editor de entradas."],"%s account":["Conta de %s"],"This overview only shows you keyphrases added to Yoast SEO. There may be other keyphrases added to your %s.":["Este resumo s\u00f3 mostra as t\u00faas frases clave engadidas a Yoast SEO. Poder\u00eda haber outras frases clave engadidas ao teu %s."],"Tracking the ranking position...":["Rastrexando o posto no posicionamento..."],"reconnect to %s":["reconectar a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Parece que algo sa\u00edu mal ao recuperar os datos da t\u00faa web. Por favor, %s e int\u00e9ntao de novo."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Le m\u00e1is sobre o seguimento de frases clave con Wincher"],"Connect %1$s with %2$s to track the ranking position of your site in the search results based on your keyphrase(s). %3$s":["Conecta %1$s con %2$s para rastrexar o posto de posicionamento do teu sitio nos resultados da busca base\u00e1ndote na(s) t\u00faa(s) frase(s) clave. %3$s"],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["A posici\u00f3n da frase clave nos \u00faltimos 90 d\u00edas nunha escala de 0 a 100."],"Connect with %s":["Conectar con %s"],"Top performing keyphrases on your site":["Frases clave con m\u00e1is rendemento no teu sitio"],"Get more insights over at %s":["Consigue m\u00e1is estat\u00edsticas en %s"],"Position over time":["Posto ao longo do tempo"],"Position":["Posici\u00f3n"],"The number of headers and header labels don't match.":["O n\u00famero de cabeceiras e etiquetas de cabeceiras non coincide"],"Keyphrase":["Frase clave"],"%d day":["%d dia","%d dias"],"View":["Ver"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/dashboard-widget.js"}}