{"translation-revision-date":"2022-04-15 09:28:27+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Stock status \"%s\" hidden.":["Estat de l'estoc \u00ab%s\u00bb ocult."],"Stock status \"%s\" visible.":["Estat de l'estoc \u00ab%s\u00bb visible."],"Edit selected tags":["Edita les etiquetes seleccionades"],"The last inner block will be aligned vertically.":["L\u2019\u00faltim bloc interior estar\u00e0 alineat verticalment."],"Align Last Block":["Alinea l'\u00faltim bloc"],"The last inner block will follow other content.":["L'\u00faltim bloc interior seguir\u00e0 a la resta del contingut."],"Product Tags":["Etiquetes de producte"],"No results for %s":["Cap resultat per %s"],"Search results updated.":["S'han actualitzat els resultats de cerca."],"No items found.":["No s'han trobat articles."],"Clear all selected items":["Neteja tots els elements seleccionats"],"Search for items":["Cerca articles"],"Remove %s":["Suprimeix %s"],"%d item selected":["%d article seleccionat","%d articles seleccionats"],"Clear all":["Neteja-ho tot"],"Products by Tag":["Productes per etiqueta"],"Order By":["Ordena per"],"Rows":["Files"],"Done":["Fet"],"Columns":["Columnes"],"Display a grid of products from your selected tags.":["Mostra una graella de productes de les etiquetes seleccionades"],"This block displays products from selected tags. In order to preview this you'll first need to create a product and assign it some tags.":["Aquest bloc mostra productes de les etiquetes seleccionades. Per previsualitzar-ho, primer haureu de crear un producte i assignar-li algunes etiquetes."],"This block displays products from selected tags. Select at least one tag to display its products.":["Aquest bloc mostra productes de les etiquetes seleccionades. Seleccioneu almenys una etiqueta per mostrar els seus productes."],"Showing Products by Tag block preview.":["Es mostra la previsualitzaci\u00f3 del bloc de productes per etiqueta."],"Layout":["Format"],"Display a grid of products with selected tags.":["Mostra una graella de productes de les etiquetes seleccionades."],"Add to Cart button":["Bot\u00f3 \u00abAfegeix a la cistella\u00bb"],"Add to Cart button is hidden.":["El bot\u00f3 \u00abAfegeix a la cistella\u00bb est\u00e0 ocult."],"Add to Cart button is visible.":["El bot\u00f3 \u00abAfegeix a la cistella\u00bb \u00e9s visible."],"Price - high to low":["Preu: de major a menor"],"Price - low to high":["Preu: menor a major"],"All selected tags":["Totes les etiquetes seleccionades"],"Product price is hidden.":["El preu del producte est\u00e0 ocult."],"Product rating":["Valoraci\u00f3 del producte"],"Product rating is hidden.":["La valoraci\u00f3 del producte est\u00e0 oculta."],"Product rating is visible.":["La valoraci\u00f3 del producte \u00e9s visible."],"Menu Order":["Ordre del men\u00fa"],"Order products by":["Ordena els productes per"],"Title - alphabetical":["T\u00edtol - alfab\u00e8tic"],"Sales - most first":["Vendes - m\u00e9s venuts primer"],"Newness - newest first":["Novetat - el m\u00e9s nou primer"],"Any selected tags":["Qualsevol etiqueta seleccionada"],"Pick at least two tags to use this setting.":["Trieu almenys dues etiquetes per utilitzar aquesta configuraci\u00f3."],"Display products matching":["Mostra de productes que coincideixen"],"Tag search results updated.":["S'han actualitzat els resultats de la cerca d'etiquetes."],"%d tag selected":["%d etiqueta seleccionada","%d etiquetes seleccionades"],"Your store doesn't have any product tags.":["La vostra botiga no t\u00e9 etiquetes de producte."],"Product price":["Preu del producte"],"Product price is visible.":["El preu del producte \u00e9s visible."],"Product title is hidden.":["El t\u00edtol del producte est\u00e0 ocult."],"Product title is visible.":["El t\u00edtol del producte \u00e9s visible."],"Product title":["T\u00edtol del producte"],"Clear all product tags":["Neteja totes les etiquetes de producte"],"Search for product tags":["Cerca etiquetes de producte"],"Rating - highest first":["Valoraci\u00f3 - m\u00e9s alta primer"],"%1$d product tagged as %2$s":["%1$d producte etiquetat com a %2$s","%1$d productes etiquetats com a %2$s"],"Filter by stock status":["Filtra per estat d'estoc"],"Content":["Contingut"],"Product Tag":["Etiquetes de producte"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/product-tag.js"}}