{"translation-revision-date":"2022-04-15 09:28:27+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Edit template part":["Edita la part de la plantilla"],"Template Editor":["Editor de plantilles"],"Align button right":["Alinea el bot\u00f3 a la dreta"],"Align button center":["Centra el bot\u00f3"],"Align button left":["Alinea el bot\u00f3 a l'esquerra"],"Button style":["Estil del bot\u00f3"],"Use transparent button":["Utilitza un bot\u00f3 transparent"],"Mini Cart":["Mini cistella"],"Display a mini cart widget.":["Mostra un giny de mini cistella."],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Us recomanem que consulteu la nostra <a>llista creixent<\/a> d'extensions compatibles abans d'utilitzar aquest bloc en una botiga en funcionament."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["\u00c9s possible que aquest bloc no sigui compatible amb <em>totes<\/em> les extensions i integracions de pagament."],"Got it!":["D'acord!"],"Compatibility notice":["Av\u00eds de compatibilitat"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}