{"translation-revision-date":"2022-04-12 22:50:10+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Remind me later":["Eml\u00e9keztessen k\u00e9s\u0151bb"],"Are you sure?":["Biztos vagy benne?"],"Dismiss":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/experimental\/index.js"}}