{"translation-revision-date":"2022-04-15 09:28:27+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"The last inner block will be aligned vertically.":["L\u2019\u00faltim bloc interior estar\u00e0 alineat verticalment."],"Align Last Block":["Alinea l'\u00faltim bloc"],"The last inner block will follow other content.":["L'\u00faltim bloc interior seguir\u00e0 a la resta del contingut."],"Rows":["Files"],"Columns":["Columnes"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/editor-components\/grid-layout-control\/index.js"}}