{"translation-revision-date":"2022-04-12 22:50:10+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Dismiss this notice":["Megjegyz\u00e9s figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/vendors--mini-cart-contents-block\/footer--mini-cart-contents-block\/products-table-frontend.js"}}