{"translation-revision-date":"2022-04-12 22:48:17+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"The last inner block will follow other content.":["Blloku i fundit i brendsh\u00ebm do t\u00eb ndjek\u00eb l\u00ebnd\u00eb tjet\u00ebr."],"The last inner block will be aligned vertically.":["Blloku i fundit i brendsh\u00ebm do t\u00eb drejtohet vertikalisht."],"Align Last Block":["Drejto Bllokun e Fundit"],"Rows":["Rreshta"],"Columns":["Shtylla"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/editor-components\/grid-layout-control\/index.js"}}