{"translation-revision-date":"2022-04-12 22:48:17+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Edit template part":["P\u00ebrpunoni pjes\u00eb gjedheje"],"Template Editor":["P\u00ebrpunues Gjedhesh"],"Align button right":["V\u00ebre butonin djathtas"],"Align button center":["V\u00ebre butonin n\u00eb qend\u00ebr"],"Align button left":["V\u00ebre butonin majtas"],"Use transparent button":["P\u00ebrdor buton t\u00eb tejduksh\u00ebm"],"Button style":["Stil butoni"],"Display a mini cart widget.":["Shfaqni nj\u00eb <em>widget<\/em> shport\u00ebze."],"Mini Cart":["Shport\u00ebz"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Rekomandojm\u00eb t\u00eb shqyrtoni <a>list\u00ebn ton\u00eb q\u00eb po shtohte<\/a> t\u00eb zgjerimeve t\u00eb p\u00ebrputhshme, p\u00ebrpara se t\u00eb p\u00ebrdorni k\u00ebt\u00eb bllok n\u00eb nj\u00eb shitore t\u00eb nj\u00ebmendt\u00eb."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Ky bllok mund t\u00eb mos jet\u00eb i p\u00ebrputhsh\u00ebm me <em>krejt<\/em>zgjerimet dhe integrimet p\u00ebr p\u00ebrfundim blerjesh."],"Got it!":["E mora vesh!"],"Compatibility notice":["Sh\u00ebnim p\u00ebr p\u00ebrputhshm\u00ebri"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}