{"translation-revision-date":"2022-04-12 22:51:48+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Use transparent button":["Pou\u017ei\u0165 prieh\u013eadn\u00e9 tla\u010didlo"],"Button style":["\u0160t\u00fdl tla\u010didla"],"Mini Cart":["Mini ko\u0161\u00edk"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Pred pou\u017eit\u00edm tohto bloku vo funk\u010dnom e-shope v\u00e1m odpor\u00fa\u010dame skontrolova\u0165 si <a> roz\u0161iruj\u00faci sa zoznam <\/a> kompatibiln\u00fdch roz\u0161\u00edren\u00ed."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Tento blok nemus\u00ed by\u0165 kompatibiln\u00fd so <em> v\u0161etk\u00fdmi <\/em> roz\u0161\u00edreniami a integr\u00e1ciami platby."],"Got it!":["M\u00e1m to!"],"Compatibility notice":["Ozn\u00e1menie o kompatibilite"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}