{"translation-revision-date":"2022-01-24 21:23:58+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CR"},"Right":["Derecha"],"Calendar URL":["URL del calendario"],"Add background image":["Agregar imagen de fondo"],"Change heading level":["Cambiar el nivel del encabezado"],"Color settings":["Ajustes de color"],"Location\u2026":["Ubicaci\u00f3n\u2026"],"Write event description\u2026":["Escriba la descripci\u00f3n del evento\u2026"],"Write event title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo del evento..."],"Year\u2026":["A\u00f1o\u2026"],"Month\u2026":["Mes\u2026"],"Day\u2026":["D\u00eda\u2026"],"An event within the events block.":["Un evento dentro del bloque de eventos."],"block name\u0004Event Item":["Elemento de evento"],"Show events from the period (100 events max).":["Mostrar eventos desde el periodo (100 en eventos m\u00e1x)."],"Events per page":["Eventos por p\u00e1gina"],"Toggle to link a public calendar.":["Alternar para vincular un calendario p\u00fablico."],"Showing public calendar.":["Mostrando calendario p\u00fablico."],"Link a calendar":["Enlazar a un calendario"],"Events settings":["Configuraci\u00f3n de eventos"],"Add event":["A\u00f1adir evento"],"Enter URL here\u2026":["Ingrese la URL aqu\u00ed\u2026"],"Edit calendar URL":["Editar URL del calendario"],"Fetch all":["Obtener todo"],"1 month":["Un mes"],"2 weeks":["Dos semanas"],"1 week":["Una semana"],"date":["fecha"],"Add a list of events or display events from a public calendar.":["A\u00f1adir una lista de eventos o mostrar eventos de un calendario p\u00fablico."],"block name\u0004Events":["Eventos"],"Clear Media":["Limpiar medios"],"spacer":["espaciador"],"Features":["Caracter\u00edsticas"],"Feature":["Caracter\u00edstica"],"Contain":["Contener"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Column":["Columna"],"Cover":["Portada"],"separator":["separador"],"Dynamic HR":["HR din\u00e1mico"],"This is a feature block that you can use to highlight features.":["\u00c9ste es un bloque de actividades que puede utilizar para resaltar actividades particulares."],"Add feature content":["A\u00f1adir bloque de actividades"],"Feature Title":["T\u00edtulo de actividad"],"Add feature title\u2026":["A\u00f1adir t\u00edtulo de actividad\u2026"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"XL":["XL"],"Dot":["Punto"],"Line":["Line"],"Fullwidth":["Ancho completo"],"Em":["Em"],"Percentage":["Porcentaje"],"Pixel":["P\u00edxel"],"Viewport width":["Ancho de ventana"],"Viewport height":["Altura de ventana"],"Cancel":["Cancelar"],"Use URL":["Usar URL"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Columns":["Columnas"],"A singular child column within a parent features block.":["Una columna secundaria individual dentro de un bloque principal de caracter\u00edsticas."],"Toggle to loop the video.":["Alternar para repetir video."],"Looping the background video.":["Repitiendo el video de fondo."],"Toggle to mute the video.":["Alternar para silenciar el video."],"Muting the background video.":["Silenciando el video de fondo."],"Extra Large":["Extra grande"],"Remove background":["Quitar fondo"],"Mobile %s":["M\u00f3vil %s"],"Advanced":["Avanzado"],"Advanced %s settings":["Ajustes de %s avanzados"],"Left":["Izquierda"],"Bottom":["Inferior"],"Top":["Superior"],"Sync":["Sincronizar"],"Unsync":["Desincronizar"],"Reset":["Reiniciar"],"Turn off advanced %s settings":["Apagar ajustes avanzados de %s"],"Select Units":["Escoger unidades"],"Huge":["Grand\u00edsimo"],"Repeat":["Repetir"],"None":["Ninguno"],"Gutter":["Medianil"],"Margin":["Margen"],"Width":["Ancho"],"An immediate child of a row.":["Un hijo inmediato de una fila"],"Padding":["Espacio de relleno"],"Space around the container.":["Espacio alrededor del contenedor."],"Space inside of the container.":["Espacio dentro del contenedor."],"Large":["Grande"],"Medium":["Mediano"],"Small":["Peque\u00f1o"],"Add a resizable spacer between other blocks.":["A\u00f1adir un espaciador de tama\u00f1o variable entre otros bloques."],"Height for the dynamic separator element in pixels.":["Altura del separador din\u00e1mico en p\u00edxeles."],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxeles"],"Period":["Punto"],"Add background to column":["Agregar fondo a la columna"],"Custom":["Personalizada"]}},"comment":{"reference":"dist\/coblocks-2.js"}}