{"translation-revision-date":"2022-01-24 21:24:06+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Clear Media":["Medyay\u0131 Temizle"],"Angled":["K\u00f6\u015feli"],"Auto":["Oto"],"Circular":["Dairesel"],"Contain":["Kapsa"],"Cover":["Man\u015fet"],"Hills":["Tepeler"],"Icon & Text":["Simge ve Metin"],"Mask":["Maskele"],"Pointed":["Sivri"],"Rounded":["Yuvarlak"],"Share":["Payla\u015f"],"Sloped":["E\u011fimli"],"Text":["Metin"],"Triangle":["\u00dc\u00e7gen"],"Wavy":["Dalgal\u0131"],"gallery":["galeri"],"lightbox":["\u0131\u015f\u0131k kutusu"],"photos":["foto\u011fraflar"],"separator":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"share":["payla\u015f"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Icon":["Simge"],"Waves":["Dalgalar"],"icons":["simgeler"],"Original":["Orijinal"],"https:\/\/facebook.com\/":["https:\/\/facebook.com\/"],"https:\/\/twitter.com\/":["https:\/\/twitter.com\/"],"Grow your audience with links to social media profiles.":["Sosyal medya profillerinize ba\u011flant\u0131lar ekleyerek hedef kitlenizi b\u00fcy\u00fct\u00fcn"],"Custom":["\u00d6zel"],"Instagram":["Instagram"],"YouTube":["YouTube"],"Yelp":["Yelp"],"Houzz":["Houzz"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Flip horiztonally":["Yatay \u00e7evir"],"Apply filter":["Filtreyi uygula"],"Apply":["Uygula"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Medium":["Orta"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Pinterest":["Pinterest"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Galerideki %1$d %2$d s\u0131ral\u0131 g\u00f6rsel"],"Add social sharing links to help you get likes and shares.":["G\u00f6nderilerinizin be\u011fenilmesine ve payla\u015f\u0131lmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olacak sosyal payla\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131 ekleyin."],"Custom URL":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f URL"],"Captions":["Resim Yaz\u0131lar\u0131"],"Stacked":["Y\u0131\u011f\u0131n"],"Fullwidth images are enabled.":["Tam geni\u015flikli g\u00f6rseller etkinle\u015ftirildi."],"Add a shape divider to visually distinquish page sections.":["Sayfan\u0131n b\u00f6l\u00fcmlerini g\u00f6zle g\u00f6r\u00fcl\u00fcr bir \u015fekilde birbirinden ay\u0131rmak i\u00e7in bir \u015fekil b\u00f6l\u00fcc\u00fc ekleyin."],"%s Gallery":["%s Galerisi"],"Shadow":["G\u00f6lge"],"Gutter":["Cilt pay\u0131"],"None":["Yok"],"Repeat":["Yinele"],"Mobile %s":["Mobil %s"],"Share on LinkedIn":["LinkedIn\u2019de Payla\u015f"],"Write caption\u2026":["Resim yaz\u0131s\u0131 yaz\u0131n..."],"Share via Email":["E-posta ile payla\u015f"],"Share on Reddit":["Reddit\u2019te Payla\u015f"],"Share on Twitter":["Twitter'da Payla\u015f"],"Share on Facebook":["Facebook\u2019ta Payla\u015f"],"Share on Pinterest":["Pinterest'te Payla\u015f"],"Share on Tumblr":["Tumblr\u2019da Payla\u015f"],"Display multiple images in a single column stacked gallery.":["Tek s\u00fctunluk y\u0131\u011f\u0131n galerisinde birden fazla g\u00f6rsel sergileyin."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yenilerini kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin veya k\u00fct\u00fcphanenizden dosya se\u00e7in."],"Extra Large":["ilave"],"Image lightbox is enabled.":["G\u00f6rsel \u0131\u015f\u0131k kutusu etkin."],"Lightbox":["I\u015f\u0131k Kutusu"],"Looping the background video.":["Arka Plan videosunu d\u00f6ng\u00fcye sokma."],"Muting the background video.":["Arka Plan videosunun sesini kapatma."],"Padding":["Dolgu"],"Remove background":["Arka Plan\u0131 kald\u0131r\u0131n"],"Showing captions for each media item.":["Her ortam \u00f6\u011fesi i\u00e7in resim yaz\u0131s\u0131 g\u00f6steriliyor."],"Toggle to enable the image lightbox.":["G\u00f6rsel \u0131\u015f\u0131k kutusunu etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to fill the available gallery area with completely fullwidth images.":["Uygun galeri alan\u0131n\u0131 b\u00fct\u00fcn\u00fcyle tam geni\u015flikli g\u00f6rsellerle doldurmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to loop the video.":["Videoyu d\u00f6ng\u00fcye sokmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to mute the video.":["Videonun sesini kapatmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show media captions.":["Ortam resim yaz\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."]}},"comment":{"reference":"dist\/coblocks-10.js"}}