{"translation-revision-date":"2022-01-27 17:30:04+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_EC"},"Default":["Defecto"],"\"%s\" layout has been added to the page.":["El dise\u00f1o \u00ab%s\u00bb ha sido a\u00f1adido a la p\u00e1gina."],"Design Patterns":["Patrones de dise\u00f1o"],"Create reusable content and designs that can be quickly added anywhere, but not be tied to other copies of itself (i.e. changing one will not affect the others).":["Crea contenidos y dise\u00f1os reutilizables que puedan ser a\u00f1adidos r\u00e1pidamente en cualquier parte, pero que no est\u00e9n vinculados a otras copias de s\u00ed mismos (es decir, el cambio de uno no afectar\u00e1 a los otros)."],"Save Design Pattern":["Guardar el patr\u00f3n de dise\u00f1o"],"Save Pattern":["Guardar el patr\u00f3n"],"Preview filter":["Filtro de vista previa"],"Animation controls":["Controles de animaci\u00f3n"],"Allow animations to be used on blocks.":["Permite que se usen animaciones en los bloques."],"Fade in":["Desvanecer"],"Zoom in":["Acercar"],"Slide in from left":["Deslizar desde la izquierda"],"Slide in from right":["Deslizar desde la derecha"],"Slide in from bottom":["Deslizar desde el fondo"],"Clip horizontally":["Recorte horizontal"],"Clip vertically":["Recorte vertical"],"Preview animation":["Previsualizar animaci\u00f3n"],"Animations occur as a visitor scrolls this block into view.":["Las animaciones se muestran a medida que el visitante hace scroll y se ve este bloque."],"Add animation":["A\u00f1adir animaci\u00f3n"],"Remove animation":["Eliminar animaci\u00f3n"],"Description":["Descripci\u00f3n"],"Card":["Tarjeta"],"Overlap":["Superposici\u00f3n"],"\"%s\" pattern has been saved.":["El patr\u00f3n \u00ab%s\u00bb se ha guardado."],"View Patterns":["Ver patrones"],"Failed to save new pattern.":["Fallo al guardar el nuevo patr\u00f3n."],"Add Design Pattern":["A\u00f1adir patr\u00f3n de dise\u00f1o"],"Category":["Categor\u00eda"],"Select a pattern category":["Selecciona una categor\u00eda de patrones"],"%1$s settings":["Ajustes de %1$s"],"Layout selector":["Selector de dise\u00f1os"],"No layouts are available for this category.":["No hay ning\u00fan dise\u00f1o disponible para esta categor\u00eda."],"Add New Page":["A\u00f1adir una nueva p\u00e1gina"],"Pick one of these layouts or start with a blank page.":["Selecciona uno de estos dise\u00f1os o empieza con una p\u00e1gina en blanco."],"Add blank page":["A\u00f1adir p\u00e1gina en blanco"],"Layouts":["Dise\u00f1os"],"Allow layout selection on new pages":["Permitir la selecci\u00f3n del dise\u00f1o en las nuevas p\u00e1ginas"],"Outline":["Contorno"],"Vintage filter":["Filtro vintage"],"Galleries":["Galer\u00edas"],"Editor settings":["Ajustes del editor"],"General":["General"],"Typography controls":["Controles de tipograf\u00eda"],"Allow block-level typography controls.":["Permitir controles de tipograf\u00eda a nivel de bloque."],"Color settings":["Ajustes de color"],"Allow color settings throughout the editor.":["Permitir ajustes de color en el editor."],"Custom color pickers":["Selectores de color personalizado"],"Allow styling with custom colors.":["Permitir estilizar con colores personalizados."],"Gradient styles":["Estilos de degradado"],"Allow styling with gradient fills.":["Permitir estilizar con rellenos degradados."],"Bottom Wave":["Onda inferior"],"Top Wave":["Onda superior"],"Horizontal pos.":["Posici\u00f3n horizontal"],"Vertical pos.":["Posici\u00f3n vertical"],"Image zoom":["Zoom de la imagen"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"XL":["XL"],"Stack on mobile":["Apilar en el m\u00f3vil"],"Circular":["Circular"],"3D":["3D"],"Checkbox":["Casilla de verificaci\u00f3n"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Capitalize":["Capitalizar"],"Bold":["Negrita"],"Normal":["Normal"],"Grayscale filter":["Filtro de escala de grises"],"Sepia filter":["Filtro sepia"],"Saturation filter":["Filtro de saturaci\u00f3n"],"Dim filter":["Filtro de atenuaci\u00f3n"],"Original":["Original"],"Image lightbox is enabled.":["La caja de luz de im\u00e1genes est\u00e1 activa."],"Toggle to enable the image lightbox.":["Alternar para habilitar las opciones del control del mapa."],"Lightbox":["Caja de luz"],"Crop settings image placeholder":["Marcador de posici\u00f3n de ajustes de recorte de imagen"],"Image orientation":["Orientaci\u00f3n de la imagen"],"Rotate counter-clockwise":["Rotar en sentido contrario a las agujas del reloj"],"Rotate clockwise":["Rotar en el sentido de las agujas del reloj"],"Reset image cropping options":["Restablecer opciones de recorte de imagen"],"Crop settings":["Ajustes de \u200crecorte"],"Toggle to add top margin back.":["Alternar para a\u00f1adir de nuevo el margen superior."],"Toggle to remove any top margin.":["Alternar para eliminar cualquier margen superior."],"Toggle to add bottom margin back.":["Alternar para a\u00f1adir de nuevo el margen inferior."],"Toggle to remove any bottom margin.":["Alternar para eliminar cualquier margen inferior."],"Custom":["Personalizado"],"Name":["Nombre"],"Apply filter":["Aplicar filtro"],"Extra Large":["Extra grande"],"Shadow":["Sombra"],"Display fullwidth":["Mostrar el ancho completo"],"Displaying as full width.":["Mostrar como ancho completo."],"Toggle to display button as full width.":["Alternar para mostrar el bot\u00f3n como ancho completo."],"Change typography":["Cambiar tipograf\u00eda"],"Responsiveness is enabled.":["Est\u00e1 activada la adaptabilidad."],"Toggle to stack elements on top of each other on smaller viewports.":["Alternar para apilar elementos uno sobre otro en ventanas m\u00e1s peque\u00f1as."],"Remove top spacing":["Eliminar el espaciado superior"],"Remove bottom spacing":["Eliminar el espaciado inferior"],"Padding":["Relleno"],"None":["Ninguna"],"Huge":["Enorme"],"Reset":["Restablecer"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Font":["Fuente"],"Weight":["Grosor"],"Transform":["Transformar"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Line height":["Alto de l\u00ednea"],"Letter spacing":["Espaciado de letras"],"No top spacing":["Sin espaciado superior"],"No bottom spacing":["Sin espaciado inferior"],"Small":["Peque\u00f1o"],"Medium":["Mediano"],"Large":["Grande"],"Background color":["Color de fondo"],"Text color":["Color del texto"],"Close":["Cerrar"]}},"comment":{"reference":"dist\/coblocks-extensions.js"}}