{"translation-revision-date":"2022-01-24 21:23:37+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Color settings":["V\u00e4riasetukset"],"Share button colors are enabled.":["Jakopainikkeiden v\u00e4rit on otettu k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n."],"Small":["Pieni"],"Medium":["Keskikokoinen"],"Large":["Suuri"],"Button Color":["Painikkeen v\u00e4ri"],"Toggle to use official colors from each social media platform.":["Vaihda tila: sosiaalisen median viralliset v\u00e4rit."]}},"comment":{"reference":"dist\/202.js"}}