{"translation-revision-date":"2022-01-24 21:24:06+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Right":["Sa\u011f"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Clear Media":["Medyay\u0131 Temizle"],"Upload a media file or pick one from your media library":["Bir ortam dosyas\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin veya medya kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir dosya se\u00e7in"],"Display images in an offset brick pattern gallery.":["G\u00f6rselleri tu\u011fla desenli, kayd\u0131rma efektli bir galeride g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Offset":["Kayd\u0131rma"],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Add content\u2026":["\u0130\u00e7erik ekleyin..."],"Add heading\u2026":["Ba\u015fl\u0131k ekleyin..."],"Auto":["Oto"],"Contain":["Kapsa"],"Cover":["Man\u015fet"],"Dark":["Karanl\u0131k"],"Light":["A\u00e7\u0131k"],"Standard":["Standart"],"gallery":["galeri"],"photos":["foto\u011fraflar"],"restaurant":["restoran"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Original":["Orijinal"],"Percentage":["Y\u00fczde"],"Pixel":["Piksel"],"Em":["Em"],"Custom":["\u00d6zel"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Save":["Kaydet"],"Apply filter":["Filtreyi uygula"],"Apply":["Uygula"],"Left":["Sol"],"Bottom":["Alt"],"Top":["\u00dcst"],"Margin":["Kenar bo\u015flu\u011fu"],"Size":["Boyut"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Medium":["Orta"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Galerideki %1$d %2$d s\u0131ral\u0131 g\u00f6rsel"],"Custom URL":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f URL"],"Describe the purpose of the image":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["G\u00f6rseli sadece dekoratif ama\u00e7l\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z bu k\u0131sm\u0131 bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Captions":["Resim Yaz\u0131lar\u0131"],"%s Gallery":["%s Galerisi"],"Add an image or video with an offset card side-by-side.":["Ofset kart ile yan yana bir g\u00f6rsel veya video ekleyin"],"Replace this text with descriptive copy to go along with the card image. Then add more blocks to this card, such as buttons, lists or images.":["Bu metnin yerine karttaki g\u00f6rselin yan\u0131nda yer alacak a\u00e7\u0131klay\u0131c\u0131 bir metin koyun. Ard\u0131ndan bu karta d\u00fc\u011fme, liste veya g\u00f6rsel gibi daha fazla blok ekleyin."],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Gutter":["Cilt pay\u0131"],"Space inside of the container.":["Kapsay\u0131c\u0131 i\u00e7indeki alan."],"Huge":["\u00c7ok B\u00fcy\u00fck"],"Turn off advanced %s settings":["Geli\u015fmi\u015f %s ayarlar\u0131n\u0131 kapat\u0131n"],"Advanced %s settings":["Geli\u015fmi\u015f %s ayarlar\u0131"],"None":["Yok"],"Repeat":["Yinele"],"Select Units":["Birim Se\u00e7in"],"Unsync":["E\u015fitlemeyi Kald\u0131r"],"Sync":["Senkronize Et"],"Mobile %s":["Mobil %s"],"Write caption\u2026":["Resim yaz\u0131s\u0131 yaz\u0131n..."],"Add as background":["Arka plan olarak ekleyin"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yenilerini kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin veya k\u00fct\u00fcphanenizden dosya se\u00e7in."],"Drop to replace media":["Yenilemek i\u00e7in ortam \u00f6\u011fesini b\u0131rak\u0131n"],"Edit media":["Ortam \u00f6\u011fesini d\u00fczenleyin"],"Extra Large":["ilave"],"Image lightbox is enabled.":["G\u00f6rsel \u0131\u015f\u0131k kutusu etkin."],"Lightbox":["I\u015f\u0131k Kutusu"],"Looping the background video.":["Arka Plan videosunu d\u00f6ng\u00fcye sokma."],"Muting the background video.":["Arka Plan videosunun sesini kapatma."],"Padding":["Dolgu"],"Remove background":["Arka Plan\u0131 kald\u0131r\u0131n"],"Showing %s shadow.":["%s g\u00f6lgesi g\u00f6steriliyor."],"Showing captions for each media item.":["Her ortam \u00f6\u011fesi i\u00e7in resim yaz\u0131s\u0131 g\u00f6steriliyor."],"Showing card shadow.":["Kart g\u00f6lgesi g\u00f6steriliyor."],"Toggle to add a card shadow.":["Kart g\u00f6lgesi eklemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to add an %s shadow":["%s g\u00f6lgesi eklemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to enable the image lightbox.":["G\u00f6rsel \u0131\u015f\u0131k kutusunu etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to loop the video.":["Videoyu d\u00f6ng\u00fcye sokmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to mute the video.":["Videonun sesini kapatmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show media captions.":["Ortam resim yaz\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."]}},"comment":{"reference":"dist\/coblocks-7.js"}}