{"translation-revision-date":"2022-01-24 21:24:06+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Right":["Sa\u011f"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Add a list of events or display events from a public calendar.":["Etkinlik listesi ekleyin veya etkinlikleri herkese a\u00e7\u0131k bir takvimde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"An event within the events block.":["Etkinlikler blo\u011fundaki bir etkinlik.."],"Clear Media":["Medyay\u0131 Temizle"],"Day\u2026":["G\u00fcn..."],"Enter URL here\u2026":["URL\u2019yi buraya girin..."],"Events per page":["Sayfa ba\u015f\u0131na etkinlik"],"Fetch all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc getir"],"Location\u2026":["Konum..."],"Month\u2026":["Ay..."],"Show events from the period (100 events max).":["Bu d\u00f6neme ait etkinlikleri g\u00f6sterin (en fazla 100 etkinlik)."],"Showing public calendar.":["Herkese a\u00e7\u0131k takvim g\u00f6steriliyor."],"Toggle to link a public calendar.":["Herkese a\u00e7\u0131k takvimi ba\u011flamak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Write event description\u2026":["Etkinlik a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 yaz\u0131n..."],"Write event title\u2026":["Etkinlik ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz\u0131n..."],"Year\u2026":["Y\u0131l..."],"block name\u0004Event Item":["Etkinlik \u00d6\u011fesi"],"block name\u0004Events":["Etkinlikler"],"date":["tarih"],"Add feature content":["\u00d6zellik i\u00e7eri\u011fi ekleyin..."],"Add feature title\u2026":["\u00d6zellik ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ekleyin..."],"Auto":["Oto"],"Column":["S\u00fctun"],"Contain":["Kapsa"],"Cover":["Man\u015fet"],"Dot":["Nokta"],"Dynamic HR":["Dinamik YK"],"Feature":["\u00d6zellik"],"Feature Title":["\u00d6zellik Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Features":["\u00d6zellikler"],"Fullwidth":["Tam Geni\u015flikli"],"Line":["Sat\u0131r"],"This is a feature block that you can use to highlight features.":["Bu blok, \u00f6zellikleri vurgulamak i\u00e7in kullanabilece\u011finiz bir \u00f6zellik blo\u011fudur."],"separator":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"spacer":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Percentage":["Y\u00fczde"],"Pixel":["Piksel"],"Em":["Em"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Use URL":["URL kullan\u0131n"],"Period":["Nokta"],"Custom":["\u00d6zel"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Left":["Sol"],"Bottom":["Alt"],"Top":["\u00dcst"],"Margin":["Kenar bo\u015flu\u011fu"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Width":["Geni\u015flik"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Medium":["Orta"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Height in pixels":["Piksel cinsinden y\u00fckseklik"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"Add up to four columns of small notes for your product or service.":["\u00dcr\u00fcn veya hizmetinize \u00fc\u00e7 s\u00fctuna kadar k\u00fc\u00e7\u00fck notlar ekleyebilirsiniz."],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Gutter":["Cilt pay\u0131"],"Space inside of the container.":["Kapsay\u0131c\u0131 i\u00e7indeki alan."],"Huge":["\u00c7ok B\u00fcy\u00fck"],"Turn off advanced %s settings":["Geli\u015fmi\u015f %s ayarlar\u0131n\u0131 kapat\u0131n"],"Advanced %s settings":["Geli\u015fmi\u015f %s ayarlar\u0131"],"An immediate child of a row.":["Sat\u0131r\u0131n bir alt sat\u0131r\u0131."],"Space around the container.":["Kapsay\u0131c\u0131n\u0131n etraf\u0131ndaki alan."],"None":["Yok"],"Repeat":["Yinele"],"Select Units":["Birim Se\u00e7in"],"Unsync":["E\u015fitlemeyi Kald\u0131r"],"Sync":["Senkronize Et"],"Mobile %s":["Mobil %s"],"Height for the dynamic separator element in pixels.":["Dinamik ay\u0131ra\u00e7 \u00f6\u011fesi i\u00e7in piksel cinsinden y\u00fckseklik."],"A singular child column within a parent features block.":["\u00dcst \u00f6zellik blo\u011funun i\u00e7inde yer alan tekil alt s\u00fctun."],"Add a resizable spacer between other blocks.":["Di\u011fer bloklar\u0131n aras\u0131na yeniden boyutland\u0131r\u0131labilir bir ay\u0131r\u0131c\u0131 ekleyin."],"Add as background":["Arka plan olarak ekleyin"],"Add background to column":["Ana s\u00fctuna arka plan ekleyin"],"Extra Large":["ilave"],"Looping the background video.":["Arka Plan videosunu d\u00f6ng\u00fcye sokma."],"Muting the background video.":["Arka Plan videosunun sesini kapatma."],"Padding":["Dolgu"],"Remove background":["Arka Plan\u0131 kald\u0131r\u0131n"],"Toggle to loop the video.":["Videoyu d\u00f6ng\u00fcye sokmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to mute the video.":["Videonun sesini kapatmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."]}},"comment":{"reference":"dist\/coblocks-2.js"}}